# Lesson 8 Homework Basic

1. Реализуйте корректные методы equals, hashCode для классов Человек, Студент иГруппа.
2. Реализуйте вспомогательный метод для проверки факта отсутствия эквивалентных студентов в группе. 